[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(97) 第三輪最討厭練習生開始喇

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
連登最討厭練習生選舉ROUND3—#6
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴聖雨(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴珍映(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴志訓(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

N 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

請支持十八歲卜卜脆長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

會一直努力 絕對不放棄
- C9 裴珍映

Position Evaluation - Vocal
BTS - Spring Day

Cover Mission
BTS - Boy In Luv

第一次評價精彩表演
EXO - Growl

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第三份禮物啦

WOW

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

It's beautiful life 黃旼泫 항상 너의 곁에 있을게

黃旼泫 Minhyun

第一次發表順位11位

[center]個人簡介

姓名:黃旼泫 황민현 Hwang Min Hyun
生日:1995.08.09
身高:181CM
體重:65KG
所屬社:仆街垃圾P社

自我介紹

EYE CONTACT

同佢對望下 睇你忍得幾耐

打蛋

同甩甩玩HIDDEN BOX

第一次評價

必睇

SORRY SORRY EYE CONTACT CAM VERSION

問你未死

소나기

深色頭髮OK

淺色頭髮又得姐

第二輪投票開始左啦 記得去投MINHYUN一票!
仲有MABOY

MINHYUN已經收到level.3既熊公仔啦 多謝大家

MINHYUN 화이팅!!!

讓MINHYUN走花路吧

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬Get Ugly (Dance)

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

豬仔黨第九十七次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

第一次順位最終排名
<10>

第二次公演(position評價)
Dance - Right Round
eye contact

「you spin my head
right round right round」

招牌ENDING

第一次公演(group battle)
(boys in luv 1組) eye contact
記得like爆佢

꽉 잡아 날 덮치기 전에～

好明顯係WINK

應援投票
目前進度：已獲得第二份禮物 向第三份邁進

自我介紹片中字

努力豬

周學年出道吧！

走豬路吧

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 春日 fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李建熙

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

Position Evaluation - Amazing kiss
熱烈祝賀vocal第一位
&&

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

pick pick pick!

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

表情帝雍雍

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

你知道嗎?

你地嘅一票係可救到南韓嘅一個人

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

DOB時期已經驚為天人

次次直拍都J到出哂血

就算係變態都係靚仔嘅變態

奶呀奶

唔知我仲可唔可以見到你由心笑出嚟既笑容呢

Level 1 clear

金髮
投多幾票嚟俾拎下個stage啦!
[url]
[/url]

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

成為我的人

Boys & Girls

好charm又好qute又好bfable
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

2차順位發表 12位 感謝支持

英文學會見

撞咗

老鼠屎朴聖雨lm

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 하성운

HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI等

小哥哥髮型百變

齊瀏海雲

中分雲

三七分雲

——————————————————

眼鏡雲

——————————————————

•PR•

•BIL TEAM1•

[center]

•Downpour•

[url]
[/url]

——————————————————

是金子總會發光

結果是不會背叛你的實力

你有多好 我們都知道

——————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

樹懶軍隊召集

咁可愛有魅力既樹懶你捨得唔推？

快啲一齊入伍一齊推啦

應援投票

自我介紹

自我介紹片 中字

position - Right Round

樹櫴咁有舞蹈天份 您捨得比佢54등咩

請大家多多maboy投禮物支持樹櫴웅이

即使是原本的你，也已經足夠發亮

頭棒冇難度

好耐冇見用陳支棒

留名

大家都係咁洗票

樂

98留名

嚇親

101 暖男 國民隊長大人
入坑必看 Sorry Sorry 直拍

Ep6 怯 part cut中字 喊到仆街

J死我啦

菩薩微笑
個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜 菩薩 國民leader
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
身高:176cm
體重:60kg
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-5順位 15 -> 11 -> 13 ->8 ->1

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

J到出血

見到Jr Shy Shy Shy

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

愛你喔

拜見菩薩

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:
記得揀我做固定pick啦 :

多謝支持

菩薩Leader呀！讓我們一起走佛路吧

Im

Yo father

Show Blocked User - 尹龍彬

456留名

多謝大家推我上center

年豬留名

久違地用返呢張留名 真係好中意

一個都不能少

華

自己打自己接 真是可憐

拉票時間

朴熙石 0 票
李厚林 0 票
李義雄 0 票
韓宗延 0 票
金賢宇 0 票
崔賀惇 0 票
朴優啿 0 票
崔承赫 0 票
李宇真 0 票
金常彬 0 票
丁重智 0 票
鄭孝俊 0 票
李仁壽 0 票
洪殷基 0 票
金撰率 0 票
金龍國 0 票
禹眞榮 0 票
崔俊英 0 票
金男炯 0 票
趙奎珉 0 票
金淵國 0 票
柳浩淵 0 票
金藝賢 0 票
金相均 0 票

無

呀強好野!!!!!

莎鹿

矮撚 center

求翻譯

鹿話係101同sally最friend

朋友：我地三個好親
三秒：係
莎莉：怕醜笑

奶啊奶三角

朋友好細粒

lm

得得一定得

請支持101center moon boy 得得 盧太鉉

有愛

莎鹿一生推

得得好恨做c位呀，快d投佢啦

三個都要走花路

Moon哥好帥哦

拉票

一pick好難決擇

其實阿潭會唔會好憎用陳

得得一定得

仆街
我又miss左live

依家啲人反感阿潭成日咸
仲話起馬用陳識rap識唱

黎遲左趕唔到上個po嘅高質討論

本來應該會討論好耐
突然走個阿冧出黎

鹿仔都就黎有巴士廣告

用陳竟然咁唔生性

lm

感謝三秒仔po棒

班人high大咗咩

屌佢撚識唱歌咩:

Concept評價手幅 好想要

講呢D嘅人係真愛

舊圖重溫

無眼睇

用陳視覺影響我聽覺
我已經判斷唔到佢唱定rap成點

右邊果個快d扯啦

有無韓撚可以話我知係乜野

上次啱啱好59 我都覺得佢冇機

生日廣告design

拉票

李義雄 0 票
韓宗延 0 票
金賢宇 0 票
崔賀惇 0 票
崔承赫 0 票
鄭孝俊 0 票
金撰率 0 票
金龍國 0 票
禹眞榮 0 票
崔俊英 0 票
金男炯 0 票
趙奎珉 0 票
金淵國 0 票
柳浩淵 0 票
金藝賢 0 票
金相均 0 票

唔夠22人有票就要重選

無noise 無鏡頭 隱形人 唯一一次出現係惡剪 連呢到都好多人嫌佢醜
走把啦

搵人每個投1票

正想咁講

弘大有佢地兩個，雞仔，三秒，豬仔

後面幾個唔PO
PO棋肘于

上面blur咗佢啦 皇帝nim要比我奶啊奶

因為我排緊隊上去個出口個陣影

做咩唔影埋對面WB

奶罐材個黑眼圈係咪特色黎

弘大仲有雍雍

第三輪投投票為concept評價
特別增設 PRODUCE 101 Season 2 最討厭Concept一題

好想佢地再次同一組呀

出得嚟可能已經走咗。

點解冇我份嘅

最討厭Concept得票最高組可獲加票200票
雖然唔係必答但希望大家會投

遺珠

正

懶叻組
一個主唱一個編舞

得得

keroro好慘，佢只係單純樣衰
用陳係樣衰加黑心

agger 呢個係令我卻步嘅原因
想all in用陳又唔多想整到keroro

成日都諗點形容 就係咁

要取捨，好艱難

同埋用陳除咗樣衰
仲有好多條重罪

告急 大家忍心睇到呀森咁低名次咩？？ 請多多投票G拎橫肱森

用陳: 宇真。有小小。。。小小討厭

投多啲用陳 再投吓其他concept

2把聲都好好j

冇人可以阻止我做center

all in得得

呀森呀甩我已經WFC

高汁討論推po勁快
岩岩先追到黎

妖精智聖留名

我冇禿頭啊 勁得意咯 依把聲勁好丁

洗白組拉票時間
李宇真 丁丁

高田健太 柒架

因為佢係一個好型嘅日本人。

乘機出bam圖

投咗文福先好投最討厭

頂帽想點

呢個髮型真係好好睇

姣婆雍

邊個投丁架我就屌佢老母

swag

智聖LEVEL3 (拍手)

智聖有熊仔啦!!

搵我老母約時間

救命 已經慣咗
無論佢依加做啲乜野柒事都唔會動搖到我

最新個集佢帶眼鏡個陣都好好睇

伯母忙到咁

誰的老母 性感很多人Call

約你就約啦

屌你老母

朋友真係好正

洗白組拉票時間
李宇真 丁丁

高田健太 柒架

請多多支持 洗白組

有謙 G持丁丁唔G持點點
牙彬 G持點點唔G持丁丁

同佢已經勢不兩立
( Show blocked user - 金有謙 )

新一集個練習look好睇

Be mine team2世界第一

full package 河成雲 奶呀奶

丁丁咁可愛
日本人咁型
點解你要咁做

熱烈祝賀莎莉清潭高應援26號開始

sally大發

開心福留名
突然推得快到追唔到

上個post高汁 值得追

呢個stage真係日日J都唔厭

九號出口應該係最貴

因為有用陳

三個高佬

舊圖推po

O ..................

仲諗住Dancing King果集可以帶起佢
唔係真係BoA講咁樣36下話⋯

豬仔一定又會俾人屌

中位圈嘅惡夢

唔敢睇下集 驚自己心臟病發

Dancingking

好怕聽到鋼琴版나야나

睇完concept分組熄機瞓覺
命仔要緊

據聞同老江湖同行既有尹在燦 李仁壽

兩師弟一齊foul啦

請問有冇人見到用陳

好多人等緊

佢地成班fd一齊foul?

用陳已經練緊concept

樹懶b 你是最好的

用陳入左never

呢兩日已經撞到五個
仲有八個位

用陳爭緊rapper位

需然預咗水聲要走
但睇到佢俾人撞到嘅消息都好唔開心

幾個人一齊其實會唔會有咩mission
俾我ff多幾日啦

屌 miss咗wuli安登基一刻

又好擔心星期五喇 其實好快到

韌帶出事都好大鑊喎
不過只要唔係斷或者撕裂就唔使手術 好似係

樹懶唔好foul呀 上次個頹樣已經好心痛 唔想今次見到你喊

真係睇唔透top35嘅票
一直覺得老江湖同點點近呢兩集有升勢
仲要兩組都早播

我仲想見到你

我都以為係 之前仲覺得樹獺有機 而家就做定心理準備先

我真係冇期望過，直拍冇爆已經知冇希望

個個參加101都搞到傷哂

54點會上到去呀 您估個個做到徐晟赫咩
直拍係多咗人關注 咁又點？咪一樣wfc

可能多咗10票咁囉
快啲出去開返個ig比我J好過，崔生啲日常撚貓片睇到我心臟病發

相加密caption唔加密

呢個笑咗

係咪入夜啲人特別on9
明明今日高質討論嗰陣都冇人派膠
係咪冇派幾個鐘忍唔住

都唔係第一日嘅事

成件事真係好撚痴線

又鬧人 走先

有咩唔gur咪出聲
偷偷留下負皮以為我唔知？

出嚟啦

關唔關你事呀🚬

純粹因爲懶打source先加密張相

會出嚟嘅就唔洗偷偷留下負皮啦

為咗謝罪 大家可以隨便屌我盧一日

依家啲人真係好撚廢 唔gur又唔夠膽屌

101po最惡會然

🐠🐠

你成日靠我上位搏正皮

彬巴發功
🐠🐠先

知錯了

唔好賴啦，張圖本身有水印洗乜你credit，以前轉人圖有credit過咩？
柒咗未認囉

你兩個都係一時正皮王一時負皮王
打和啦

🚬

年仔班長又出嚟講野
小的靜靜在一角好了

其實加密嘅意義係咩？
我以為做啲非正規野先要加密
如果關劇透事 應該係限貼link而唔係加密
純粹好奇以免下次中伏

寬b班長 呢行好大競爭

用黎玩

冇話啲咩要加密
戇撚柒鳩會員第一個po相關消息 佢有加密
咁樓下跟隊quote既/討論既係咪應該加密

乜真係好撚難明咩

點敢同年仔巴你爭

s班長都未出嚟

想做風紀

我都唔撚係講緊咩內容要加密
我係講緊解人密個問題
打段野衝出嚟好咩

原來成班人以為我講內容個問題
用你老母個腦諗都應該知我講解密啦
醒未呀

有冇人想挑我機
Come on

得老屎忽明白我
圍下爐

莎莉巴定絲張圖無Quote
係新source 又可唔可以唔加密?
如果第一個po嘅人加密
任何人有相關討論都要加密?
今日加密咗嘅野第二日可唔可以唔加密傾?

唔係challenge你
係求教以免日後被屌

你用下個腦 我唔想逐題答你

你做乜屌人老母

講得咁清楚都仲要問

明未

無懼世事變改
推下豬兄弟先

哇 串到

s班長 你贏

痴撚線

笑到痴左線

屌 好耐冇見

知錯

宣布今日既mvp係somi巴

引埋元虎c上水

點解仁壽會咁黑仔

一入嚟就見到彬巴屌人 好親切

好難得見你咁好聲好氣

元虎絲

一到呢啲moment 個post就會得番啲老屎忽係到

提下大家

唔難得啦

啲上帝視覺既人真係好恐怖
諗住捉人字虱
仲要特登加個頭盔話唔係challenge我
最恐怖一定係有人正皮佢
我欣賞你夠膽challenge me
匿喺你後面搵你擋子彈嗰班真係懦夫嚟

花生

趁淨低老屎忽 一齊懷緬下便便李西奎

後面問題係見到之前有人分享同一樣野唔同source有人加密有人唔加密但無被屌先問
依家知道會被屌 明白
我收皮 繼續J fancam算

✂️🍆

千奇唔好又俾佢燈到入

好耐冇佢消息 橙

more便便圖please
好耐冇見過佢

好似粗左少少喎

屌 便便一定要有個好歸宿
新公司又好，唔做idol去打工又好，唔好再受苦喇

有花生食梗係好但用陳35就不了

呢個世界冇野係冇可能

我又貼下便便
便便仔 你依家係邊啊
101天使之一嘅便便

可唔可以叫便便個朋友同便便講叫佢開返個ig
好掛住佢

嗱 我都唔想屌人老母既
總之大家以後見到有人quote加密野唔記得加密既話
幫手加密番
與其去追究係邊個責任 不如自己做好佢
維持良好討論風氣

知道大佬

嚟嚟去去都係得嗰日啲圖

校長出聲 訓導收皮了

仲有cmb 直拍可以J

點解好似foul咗之後完全冇音訊咁

仲以為會有人偶遇佢 可能喺街度冇人認得佢

唉聽到走音又諗起佢失聲

唔會再柒
英文教我英文留名

屌 今日miss哂所有精彩嘅live 冇得食花生

屌我發夢夢到有鎮我問點解會見到你係咪foul咗佢無答我但話準備拍三級片

終於追完post

參見101post
校長 s巴
訓導 彬巴
英文老師 neil絲
班長 年仔
副班長 寬b 恩倬

法國自己除左偷人twitter fanart都唔加密
實比人擇名

我琴日發夢同英文拍拖 勁溫柔勁bfable
佢帶我番邪教 跟住佢比個教主點名話佢唔夠落力拜神 跟住佢消沉左成個夢

好羨慕大家有得發痴線夢

愛美 純情女學生

早上 拉票

洗白組拉票時間
李宇真 丁丁

高田健太 柒架

請多多支持 洗白組

屌最底有show blocked user

負皮是我比的 我屌你老母

好強既磨擦力

一訓醒就見到丁丁

仙氣丁

我幾時做左副班長架？！

柒架表示驚訝

好想快啲去朝聖

特登開ac黎報到

Daniel

諗到成個弘大站都係班仔就

莎莉第三塊

打卡站

pish

暫時結果

第 1 位 安炯燮
第 2 位 金用陳
第 3 位 賴冠霖
第 4 位 盧太鉉
第 5 位 金東彬
第 6 位 權玄彬
第 7 位 李宇真
第 8 位 朴熙石
第 9 位 金常彬
第 10 位 柳會勝
第 11 位 高田健太 朱正廷

第7位開始唔夠20票 好快會被追過
大家唔好做唯飯淨係投上位圈
有實力就要投 唔好學韓妹咁

Concept方面
原罪組 廢柴組 懶叻組 票數相當接近

唔洗再睇佢喊啦終於

唔知係咪買緊黑絲呢

仆街自膠

貼便圖謝罪

投佢既人係咩心態都唔係為個節目好 對其他練習生都好唔公平

呢幾日韓國人好似玩pokemon go咁...係街度收集PD 101 落選練習生.....

未打完 hi錯制

莎莉似係熱情得人鍾意既格 好可愛

被諸葛選中既人....在煥，JR，丹，雍，奶，智聖

等汶泫選11人就好了

莎莉神秘任務，收集101練習生肉體...

全世界跟諸葛pick算啦
除咗奶唔好咁快出之外

當然順便pick埋諸葛

莎鹿經典圖 莎鹿莎鹿

諸葛真心叻 帶埋在煥上位

一生推

好片重溫

教堂pick

...

莎鹿要一齊出道

神緒100%match

真係a0????????等我追返d post先

大家覺得似邊個

痴線真係好似

勁似 一見到個卡通就估到 一模一樣

高汁fanart
出埋動畫

撕漫男(?)

金相均生日快樂

王大陸生日快樂

終於有呢張gif 雍雍好中意用埋啲港女app

發完琴晚個夢仲係好驚佢去拍三級片 好擔心 抽離唔到

對手喺邊個

莎莉。101肉體收集器

點解你走

警告年仔唔想兩黨決裂就小心啲講嘢

有幾有價值呀
鍾意既自己出去開幾個

唔關我事㗎 係會員朴聖雨嘅傑作

邊個提最多就入邊個數

橙 無圖都負皮

冇AC嘅你係咪好多版都冇嘢睇

比力推

推po要有圖

唔可以走住

搞錯呀差唔多成個post都加密

光腎

益吓CD-ROM

依樣真

會然金有謙

阿仔

mnet唔幫啲仔剪頭髮 眼鏡啲頭髮桔住隻眼應該會好唔舒服

眼鏡順毛好得意

合埋口好得意

擘大口仲得意

擘大口都好得意
盲粉

咁可愛點算好
阿仔係咪中意豹紋

擘大口好得意
合埋口好靚仔

件外套又係好耐歷史

淨圖廢事加密了

你三個

嚇撚死我喇

咪臭係

衫都match，應該冇錯

屌好驚 籃球伏我地

一日唔夠已經1200票
主辦單位多謝各界支持

係上次佢地去玩個日嚟
我都自 先冇講清楚

走先

推POST大法

關唔關你事呀

所以咪走囉..

大家都不遺餘力地推post

要還擊先推到喎

無懼世事變改

其實我記得之前好似有人屌過佢
不過佢都係次次入黎放粒膠又走

莎莉下火大法

永遠放粒膠都冇人應佢
只係引黎一大堆負皮

就係廢事應先放粒膠呀

仙氣圖淨化

好撚q呀

接力

鹿仔隻眼大咗N倍

每天都要j李有鎮

牙宇推PO 醉曖大豬

好可愛

好mk
照奶

少女莎莉

Jjjjjjjjj cute

冇伏請正皮
便便 藝腎 東明 有鎮

推下有鎮 如果foul咗 希望您會keep住update自作rap上soundcloud
睇嚟係converse1970 fans 只少有
四色

會唔會有奇蹟 講到大洗牌咁

好靚仔好想同款get

想get個人

너였다면...어떨 것 같아

明明早播 真係想佢地4個入哂

唔會 最忌就係俾希望自己
到時咸撚死你

二佬

Double kill triple kill點算

佢成日like相又cm flirt其他仔 無事既

你橙d 3個

Fanart畫到真人咁款

朴聖雨 李有鎮 張文福 係我全部lu

活在預告

有謙呢

我丁開真有謙

假有謙係jin巴嘅
雖然我都想踢佢入35

我都想佢入
大家頂住

入去呀屌

Oppa 奶oppa 二佬 文福

有點..討厭

唔望得都聽得

年豬集緊個新廣告 今次係巴士
三粒鐘已經集到目標嘅45%
比預期集得快 可能考慮再落多個添

仙氣鹿神聖不可侵犯

可遠觀而不可褻玩焉

覆錯 自膠

元倬bb官推 官咖都有埋

萬歲一組

MK

Btw呢個post啲人真係好撚惡

成班垃圾老屎忽

同意 皮已正

喂 你地班人好低汁喎

音樂台最低汁一定係呢個post
曰撚日都係度屌人

好似雞仔媽都係有錢姐姐飯黎
覺得佢唔算多飯但啲應援都算幾足

^101PO清泉

唔關我事🚬

星期五要推爆呢個加三個post
有咩方法

推下post先

扮打錯字一句嘢講兩次

推下minhyun先

推

雍雍o係maboy 條棒好似幾日冇郁過

有郁都被mnet縮啦

幾時有禮物

4-5日郁一次都算正常
文福仲耐

成個星期先郁得一格
雍豬level3隻熊仲未肯派

幾時先有啊屌你老母

頂住先

終於live到
圖link推post 不能只有我看到

已經唔知等咗幾多個日與夜

正評

講真 甩甩底褲圖仲恐怖過用陳

係琴晚先郁咗一格
明明我日日都投

搵人整張用陳底褲圖

浴室腹肌男性感刷牙自拍 毛巾裹下身

雍黨真係滅咗黨 轉哂做甩黨
Ayy!

雍抱呃夠負皮未

甩抱

Dan巴開到聲

不能只有我眼睛痛

雍黨清泉在此

求放過 再睇會生眼挑針

底褲圖真係好重口味

我都係清泉嚟

未解之謎 月經
所以到底點解雍黨要衝出嚟將Dan J錯做甩 兩樣都唔關雍事 突然就俾人滅咗半個黨 求雍掩面.gif

前雍黨推PO大法

我都終於live到
呢到好多惡人

連登X檔案

係咪呢張

屌 原來雍掩過咁多次面
上面出嗰兩張都唔係我諗嗰張 我諗嗰張係發表re evaluation結果前嗰張

究竟點解你哋收埋咁多甩嘅圖

呢個身高

真正甩黨

呢張?

twitter timeline俾人洗
大家有冇諗過我係第一個受害者最橙

算把啦甩抱 身體很誠實

Dan主席親自考古

甩抱就快做甩黨主席

小蜜蜂係雍黨清泉
又多貨 又冇參與甩黨活動

呢啲粗重嘢留返俾富雍

啲人惡到仆街
以為自己乜水

每次諗起甩抱係咁loop係咁J句ayy就笑唔停

無啦啦又bin c 想推po就擺我地雍黨上枱

你地去哂邊

(痴線佬)性格真係好圈飯
擔心n個樣真係純真到爆

Hi百萬富甩

唔係無啦啦
怪就怪你隊友甩抱作死在先

dan巴係咁死圖
我係認錯 唔係J錯
試下考古bin我呀笨

我twitter timeline 一張甩都無喎

係囉 你follow埋啲咩啊甩抱

善良阿仔

甩黨吸引埋啲甩圖都好正常

dan推嚟
佢再up多張甩 我就unfol條仆街

有死咩屌？
點解我仲睇到

係咪又fol錯
睇錯甩係dan?

你用心良苦 專登打錯字推多層

死啊
啲圖死曬㗎喇

Dan巴係咪唔識up圖

死咗好耐啦喎
你坐咗幾耐

都好耐 你見我有一排冇上水就知

潮洲人

唔準笑我Dan巴

學吓人擺返粒膠先

幫你改錯字唔使多謝我

啊~~~~~~~小學雞雞仔啊 可愛到爆

沒完沒了推po大法

但佢睇到嗰下好詭異

係咪地區問題 屌 我真係睇到

你係咪睇到啲唔應該睇到嘅野

要推多d奶oppa

cache咗張圖啫好似係

我都睇唔到
你小心啲

魚魚咗一排就變咗潮洲人
好橙牙禾

自己嚇自己推po大法

禾唔會笑你

解釋咗冇人理 佢地繼續推po

要推PO，決定繼續嚇自己

係咪因為成日屌人 成個po嘅人都block9me
單機啦我

毒撚講嘢係咁㗎啦

你地block我啦 我繼續自私J

推下po 豬仔巴都算半個甩黨

大家都係甩黨，不用分那麼細

唔介意大家bin 預咗
都前雍黨咁大型 唔介意大家bin下
一齊推po啦

咁都只係半個？
黨主席都做到啦

甩黨壯大

既然一個拖一個落水
我都要拖下somi巴
開播之前佢同我貼過唔少甩圖
不過我懶得考古

覆你啦

咁甩黨主席有邊幾個？

認錯J錯都可以話係on99
本身思想冇問題
但係某人指名道姓就。。。

愛腩河

咪on9啦 我嗰陣對佢好感過係開播前嘅事 句嘢都係ep2開頭打 後半日成長日記已經完全轉黑

去到直拍都J嗰啲就

好得意

嚴重過我地好多 甩甩真心飯

引埋上水

校長 我幫你話下佢

一開始覺得佢著咁少好似幾好J
但愈睇愈柒
而家不了

年班長你好差勁

同意

愛三秒

仆街好似有份講過

Pish

嗰陣係有幾個人都有和應
都係啦 懶得考古

屌

mk毒撚

令你靦腆一臉 像櫻花萬千

LA

人仔細細就已經染髮

以後都要健健康康

S巴係咪開po?

1001

頭棒咗兩個post今次讓賽

柒左tim

經典圖不可不放